---
title: "F73: Génie civil"
weight: 20
bookHidden: true
bookSearchExclude: true
---

## TODO

1. site Web: 
    * liens vers les PowerPoint (mais on ne vas pas les présenter en classe)
    * mini-exercices avec procédures pour servir de démo en classe
    * reproduire les exercices avec des procédures
